［NS］Pokemon 劍盾 Pvp討論區#1 不推文回覆

眼見格離個Post太多人trade球種
所以想開個Post討論Pvp 為主

入正題

首先係人權+隊伍 最高排名680 依家跌番

想抄直接禁租用隊伍打code就得

全部能力值同配招都會幫你抄哂

利申
暫時都係打63多 無打過64雙打ranking
砌緊隊打 有64問題都可以講低
一齊討論下

一般都係上冰達摩先 屬性相剋直接打
睇落似氣勢被帶可以急速折返
（鬼龍/地鼠好多） 其他寵睇情況帶
經常帶3攻/2攻1坦 極巨化多數留俾三頭龍/迷疑Q
有咩想問我再詳細講

三頭龍有碟建議學加農光炮 唔要水/火 是但一招
因為我一直搵唔到碟所以無學 鋼打冰打妖精都雙倍
算係好好用 極巨化後仲可以加一級物防 好多剋屬物攻都帶唔走你

之後再付上曾經上過世界第一既隊比大家研究下

入面有講佢點用 不過日文
睇得明幾多就明 我都無辦法

不過就咁睇隊野都幾有趣
未試過用以磨為主

另外想交換閃寵

睇下有無人有多龍閃而又麻麻地岩想要其他寵

或者其他pvp寵閃都可以

點解今集好似唔見哂啲鬼劍?
照計淨係無左10雙防雙攻 同埋王盾降少一級攻應該都仲可以用?

真係少見
63一直打上去最多都係水電/火電 /迷疑Q多
15場左右先見到一場有人帶

同埋我前幾集都無玩
所以唔太知之前情況
對上嗰版係黑白

想問新手,要打對戰係咪一定要用生蛋起碼有5v 先得
我上網打極巨有時都拎到啲3V~4V 既可唔可以TUNE好努力值/性格即用?
返工人士無咁多時間生

想娛樂向可以turn性格 努力值用

不過 3v 4v 攻擊手最好有速度v 攻v

大致都唔會差好遠

想體驗下可以抄隊

但係如果目標係爬分都會建議整完美寵

有冇人對戰 64

原來珊瑚係要唔進
等我仲進咗佢

唔進先用到奇石

有冇人對戰

有無人知大岩蛇係邊到捉

sor for漏咗不推文

教你用一個網

左手邊DATABASES揀SWORD & SHIELD POKEDEX
搵返你想搵既寵出黎
下面有一個SECTION叫LOCATION, 就係講點入手

thx

基本上你想知既嘢呢個網都有
自己摸索下唔明再問

請問點樣reset努力值？

用打極巨化跌既果實
你開返果實嗰頁 有寫會跌邊一項
一粒減10

終於唔洗幾頁都係睇人換球種啦

點解我覺得今集好似好易捉咁

唔該晒

我已經食到冇晒樹果 要直接練過第二隻

幾十個post ....

呢到有冇人玩pokemon showdown
係game入面刷得太痛苦(非洲人

玩咗好多年但冇配過隊
今次想試下配
不過我係睇樣>能力

想問打rank係打塔定打真人

你遲左我上個禮拜孵左隻多龍閃出黎想換但冇人
跟住我一鼓作氣幫佢極限到5v同啪努力藥

進左有進既玩法

打對戰塔同打npc差唔多 ..
無乜討論價值

Rank打真人

Sosad
可以推太快睇漏咗

未聽過

可能我新黎

你未打過街場giga

Showdown即係網頁同人打

比卡超後腳一起後尾一擺,揮尾有力,就像神仙下凡臨降在美納斯頭上
美納斯大嚇一驚,連忙躲避,比卡超雖然有心,卻力有不遞

比卡超一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從美納斯衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周圍任意遊覽。而比卡超既慾火再也控制不住，果兩個釘...........

66

睇樣唔係問題
一隻寵唔同配法可能都有幾種打法
一齊黎發掘對戰既樂趣

留名練緊64雨隊
聽講條化石龍魚勁到痴線但太樣衰唔想用

今集感覺天氣隊無咁勁

極巨化好多屬性都可以改天氣

雨隊有愛
bw開始玩vgc第一次砌既主題隊就係雨隊

始終慢一回合

想問咩係63 64

支持，終於唔使睇頁頁都係換球種

6選3單打
6選4雙打

我對pvp係比較感興趣

比卡超電光石火

但係而家雙打沙隊橫行

想討論下新果隻岩+水既龜龜
玩物攻手夢特雨隊極限速有無得玩
定係玩順風極限速 強顎特性比較好
個人幾鐘意隻龜

點解我見人地招緊極大化團戰但係我係YY搵唔到嘅

知唔知龍之牙係邊度持？
隻多龍冇龍牙裝咩好

其實係應該換球種另開一個post而唔係pvp

Agger
Pvp同其他討論去返主post

一早講左開個FC區畀人換種

練緊隊玩64
有強迫症唔想用金冠銀冠薄荷
好似好on9

我張google form就係比人咁用

而家雙打好似係百花齊放

一時時 有時係會見唔到

主流用 氣勢披帶最多
命玉 頭巾都可以考慮

感覺已經阻止唔到果個post換寵 ..

下個主post開始傾返對戰交流啦

球種交流先應該開第二個post 而唔係對戰

明你用意 但依家反客為主

其實可以係showdown到砌好隊玩好先係game入面玩掂一隊先係中game入面砌
始於showdown就咁㩒㩒就砌好隊方便好多

唔係冇人傾
只係換球種多過對戰
好容易skip咗

分post我唔介意 但你講到pvp討論區咪變左咪我推依邊唔好推舊post

分post？

各位熱愛pkm巴打
黎緊球種會另起新po

我地一齊反去果邊傾對戰

倒反轉啦
我開返個球種交流POST
對戰返主POST傾好D

始終球種交流係會完
對戰就真係玩足一世

對

等對戰post等左好耐
係格離post問對戰野係無人理

對戰+劇情討論 主post
球種 副post

始終球種依d野過左依一個月就完
對戰仲要打一年

咁R蛋餘係屬於邊邊？

考起我 大方向姐不要分那麼細好唔好
但唔知大家巴打做唔做到

我哋出力啲推應該得

唔係無人理，係推太快我哋睇唔到

唔on9 生蛋咁易

最好la

換種推太快 又長 追post都攰

下下用道具仲煩
係咁刷BP

同埋問都要講低D基本野
有時就咁講隻寵名問點玩見到都唔知點答

你試下個新功能 將返主post個留言置頂

點樣整

多謝

Agger 唔好本末倒置
對戰練寵等等係主要
球種收藏呢啲係次要但都尊重
請善用google sheet

係到問我都會睇都會答

用咩隊推緊分？

之前個十幾個post40頁得2頁pvp

我都係想討論下pvp姐

btw 唔諗住打64?

#1放左出黎

依家練緊鬼龍 想整6v雙刀 配大字燒用

都會整

想63打到前100名先

本末倒置左
應該分球種交換出黎

贏多過輸

加油
睇住上面好多氣勢被帶
同健身烏鴉

如果個對局係大家都係鬼龍
玩極限速定極限攻有利D

輕鬆玩

想R隻夢特勇士雀玩64

咬咬龜？
岩岩幫你睇爽 玩物攻雨隊 整限速138 x2
應該唔洗練咁過 可能練110x2已經好夠用
物防ok 注意電草特攻一下帶走
練252努力值攻
50lvtotal110速
其他擺血

用下再調下
可以一試

要極速 鬼龍打鬼龍基本一下帶走 唔差小小傷害
極巨打應該極巨都抗唔住一下

睇自身道具
速專極攻
一血帶命玉專眼專頭之類就極速

砍呢個post
開個新既換球種post
果邊換球種搬晒過去
原post咩都傾
換蛋種冇問題
如果想放張google sheet 或金鋼棒球種list 就去球種posts
即時執行
如何

Thanks巴打教路

新手
我培養緊呢隊打63
老班
龍頭
鯉魚龍
奉神
水洛托姆
多龍

你地點評價呢個組合。
諗緊會唔會唔夠控場/坦

唔明咩叫速專極攻
即性格同努力值點配呢

帶加速頸巾就升極限攻擊
極限指 性格加攻 努力 攻全滿

速專=道具，鎖招但速度x1.5，呢個情況性格就加攻。因為暫時環境好少極速速專多龍。
努力4血，252速，252物攻/特攻，睇你玩物定特

依家多左你依種速專鬼龍
所以又多左速專極速鬼龍

你試下講埋每隻寵諗住帶咩道具同特性出黎

會差好遠就咁睇

上多龍 水電
再配一隻上係好多爬rank用既方法
水練特攻 多龍攻速滿咁樣用都好勁 會建議配鋼招（有招70攻）90命中左右

想分享下我都練左隻速專多龍

計埋岩岩好215定215速 ..

其餘努力滿攻 比血 用固執 都幾勁

會快過自以為滿速最快既多龍

本來就應該咁

pvp有幾多bp攞
重諗緊小鷹打一箱生到啱性格好，定係用薄荷好

持續對戰有獎勵
一時送10一時送20bp
仲有努力值藥送

建議薄荷留返比shiny寵

今集特調好煩

一早係咁我唔會開呢個post出黎啦

問左好多次有無人想研究pvp都無人理

努力值唔係pvp唔計咩？

不嬲都計

真新唔識

Pokken就好似唔計

佢地好似有講過分球種post出黎
但冇人實行
唔係你開應該冇人的起心肝做

原來要thanks

堅新手 (玩過GEN1)
岩岩開始玩3連敗而家剩係得3隻食左努力值打到13-12 打到GREAT BALL 都唔係好識玩

用緊長毛巨魔 開雙盾
鋼雀 屈補血同BUFF攻防6次
仲有隻多龍 不過夢特/食爆攻 無特攻 好似奶野

而家生緊刺貝 同鋼種 有無巴打教路
我玩63

玩63姐 但你得3隻練好都唔得架喎
你輸係因咩而輸先 由弱點著手

鐵甲貝63基本一種玩法
破殻+水流裂破+冰針+岩石爆破，帶一血帶。
草鋼就有攻向有受向，鏍旋球+強力鞭打（拍落/種子/撲擊/保護），道貝用飯/抗火果/專頭都會有

唔基本的話有速專鐵甲貝 我個人極推薦
等人地以為我破殼 狂餵佢食冰針

咁係因為主post推post速度太快姐
Pvp真係大把野要問同meta一轉時隊伍點樣變陣

知輸乜
唔知迷Q 要打佢1野passive 先打得
第2次打佢識玩嬴左
係好多次都係第一次打要先奶野先識counter
3-7 打到13-12 嬴多過輸但始終太少寵

錯手禁唔到不推文

pokemon係知識遊戲+捉棋game
特性配招玩法記得愈多見得愈多愈著數

pvp留名

唔會唔計
Pvp定打npc都會計

暫時想主力打63
宜家練左mmq 龍頭 超壞星
加邊三隻組隊好

應該無人會做

多龍

我都會襯球種打pvp, 但一隻襯一個波only, 當襯色用

珊瑚 草鋼 卡比

長盾巨魔雙盾幾勁

打過幾次

咁樣鋼鳥應該都難打三頭龍之類高特攻寵

有雙盾建議隻鳥練252血252特防 性格+等防-特攻

64新手留名

鐵甲貝得一個玩法好似 .. 破殼 冰岩連攻擊 冰先制
鋼種係草鋼？

鋼鎧鴉應該咩性格

新手想開始玩64

迷Q 過唔到鋼鳥
你極巨化開鋼技 或者直接健身都唔會輸

想問巨魔係加雙防定加血？ 減速定特攻？

雙盾巨魔姐係點？
努力值全部配落雙防？

覺得今集草鋼幾勁

252HA 惡心？

睇你點用 一係加物防-特攻 一係加特防-特攻

主流應該係+物防

草鋼點配置？ 努力同性格

練血練防 唔要特攻

我仲on99加咗攻 食咩藥reset 努力 有冇

努力生緊對項5V +物防-特攻 想2V2用
努力值應該點分配?

攻向咪加攻血，盾向咪(加防/特防)血。

我一次過講

帶光之黏土

配招

反射牆
光牆
其他睇你情況

可以用突襲+有招傷害技降人特攻唔錯

努力值可以滿血 再分雙防
性格要加其中一項防 -特攻

主要用途係開雙牆比隊入面既buff寵
龍舞/劍舞/詭計 之類 更易推隊

生多隻仲快

我都加攻喎
諗住巨魔唔夠攻擊力冇壓制力..

滿血
200物防左右 50練特防
種子機關槍 陀螺球 寄生種子 最後一招可以配
守住/隱形岩/詛咒 都唔錯

道具帶吃剩的東西或者凹凸頭盔都ok

性格要加物防-速

重練好易

加攻有加攻既用法

ff都講呢d

hkers巴開牆玩法幾好
我都想練隻試試

252hp 252物防最標準

可以練小小速過你想過既

但係64我真係唔太識

比人打過都幾勁 開完兩招用 飛機推左我隊
話說飛機廣東話譯名係咩 ...

波克基斯

如果你用健身就
可以拉低d物防 拉高d特防 15-20點基本

波克 ..

因為冇港譯嘛

波克飛機

港譯好似係呢個

係咪真？

咁特性方面 除左mmq 其餘五隻都係配夢特？

認真講 我練個隻加攻 唔算好好用
好多時對多龍後出佢uturn我都食一截血
所以加防都的確係個選擇

因為呢隻有超極巨 唔想換了
咁加攻加血好 定加攻加物防好

如果你用我概念嗰隻

用突襲打人係用人地攻擊力

打冥想撚就降佢特攻

大致都無乜問題

不過你預咗隻怪係幫隊友發揮用 一打一唔易贏

Oh ok

夢特唔代表好D
多龍建議用恆淨之軀
草鋼用鐵刺
地鼠挖沙破格都用得，挖沙依家好易痴到對面開天氣。破格就打電鬼

用突襲打人係用人地攻擊力<<個招叫欺詐

學到嘢

龍頭唔配老班一般都係破格

超壞星用再生力 珊瑚用夢特

草鋼用吉9人果招唔錯

卡比 .. 未用過

超極巨好似打唔到pvp....?

突襲係sucker punch 欺詐foul play先係用人地攻

Sor我無用過 唔記得左

地鼠我覺得單打夢特好啲
打mmq同電鬼

agger 破格龍頭好用好多 63黎講

長毛巨魔果招好似叫靈魂衝擊
Wiki未有資料睇 打人扣血再降特攻

巴打我隻雀係252血252特防
因為有+攻+防BUFF

巨魔就252血252防
BUFF完盾換寵 (或者TANUT 對面如果對面放BUFF技)

抽到三頭龍火技就無乜問題
睇住黑霧就ok了

但係我呢2隻係咪應該要加件特攻
PHY 多龍好似太多PHYSICAL

破格就直接D
不過道具要綁速專
唔係既話唔夠快
由其係後換上黎

白色惡魔

有諗過用 但咁做洗唔洗拎走超壞星
睇過好多外國youtuber 組隊
都係一隻草鋼加五隻物攻手

我係你會帶多隻特攻 偏向高特攻果類

多龍/三頭龍都唔錯

但係你咁樣成隊都過唔到一隻黑霧美納斯

見到人地果隊野果時留意下

我覺得唔洗 呢2隻都聯防好勁
火技搵超壞星接 特防185左右就接實無問題
有時可以帶2坦1攻

5隻物攻手+草鋼

人地用物防健身鋼鳥可能1v3了

奉神犬性格加速定加攻好？

拎嚟打64嘅

加攻好

神犬本身種族值速度95 滿左都係161 點都唔會係快果邊

咁不如先拉速度過你想過既寵

滿攻再比血 反正雙防80都見得人 接得住

加埋有神速用 玩命玉 頭巾都唔錯

當然係指63 ..
64等其他巴打分享

岩呀

我隻鋼雀BUFF完6野之後格鬥技1野車落隻草鋼90%血
同埋其他物攻打我完全R JJ

奉神犬64通常係sup位
威嚇+大聲咆哮+鬼火
攻技神速基本必帶，火本可以用火推/火放

可惜今集無火神蟲

有威嚇仲鬼乜嘢火
加招bulldoze控速仲好啦

64 sup型奉狗
火推/火放/Snarl/Protect/神速/Bulldoze

攻型
火推/Wild Charge/Close Combat/Protect/神速/Crunch

咁攻又唔會嫌扣得多既
控速可以靠順風冰風
都係睇隊伍配置

純粹覺得鬼火ac得85 太大風險
非洲人唔敢用依啲技

見到有特攻流雙打神犬

想問下草鋼 冇寄生種子得唔得

感覺上呢招係四招最重要果招..

生左隻6v但係唔識繼承招。。。

睇唔明

你都睇唔明無人識玩了

生隻異性草鋼要有寄生種子

捉佢哋兩個入房

搞掂

男櫻花寶/鬼樹/風妖精

寄生種子要點種出黎

唔該

沙塵隊點配好？
有冇邊個youtuber推介？
想打64

草鋼0速先完美

0速要點整

CybertronProduction

卡比點配好
上面D巴打表示唔知點砌

簡單咪搵個0速老豆

咁點先搵到個便宜老豆

係twitter搵左隊比你睇

做特盾就夠啦
攻擊力又有 血又有 配重壓地震之類都ok

比埋Link你睇
佢本人寫既應該好過我 我唔識打64

主post準備爆，開新post對戰去返嗰邊傾

單打卡比比較難用
(腹鼓/咀咒)回收(報恩/捨身衝撞)十萬馬力，大概係咁。

0速嘅評語係咩

不怎麼樣

姐係草鋼整5v就得？

4V 0速

比個標準方向你

固執貪吃

回收利用 +哈欠 再補雙攻（地震之類）

可以滿血滿攻

配詛咒就唔同

不怎麼樣就一定係0速？

我都想組依隊
但唔太想放鯉魚龍...

換奉神犬 Rotom轉洗衣機就得

魚龍種族值幾好
63我都鍾意帶

但好似怕震死自己友

不過奉犬就會食地震
龍頭可能要換單體地技

我有諗過放化石魚龍
但怕震死自己友

會都唔出奇睇落都幾大力

去返主post討論

有咩方法可以快d刷到唔同性格既百變怪，生無性別或者單男果d真係等運到

試下用沙耐朵同步？

喺大post冇乜見過你講呢d建設性說話

主post真係講pvp就好

何必要咁樣呢

你睇下一陣果邊個Post又有幾多人係講球種

背背龍呢d上世紀產物仲有冇生存空間？

補返Source先

各位巴打
想問下 劍舞邊到有得執？

問得我都會答你

係我爬分中途一場都無見過

雙防85還好
速度60.. 搵小小過你想過既寵就得
只有對坦先有機會先出招
血高物防低弱格鬥

格硬要用應該可以滿血滿特攻 性格+特攻

道具可以考慮吃剩的東西/講究眼鏡/突擊背心/水果

急凍光線 沖浪 冰先制 絕對零度

有愛可以用 不過我估應該tier5左右

要用水坦美納斯勁好多

可能雙打勁d

曠野有得買好似

搵下先 唔該晒

慘，以前玩果陣佢好似都算熱門，當隊醫咁用

有無人知曠野橋係地圖邊個位

有三條wor

咁姐係傾pvp起度傾 定去隔離post傾

係到傾 問得既我都會答

你鍾意
要走唔留 唔叫人走
有緣見到個Post就可以討論下

tg group 換寵 pvp

超過800人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

睇完配招
應該蚊香蛙用 1血巾+蠻幹 換到人地一血

博易d 一血 因為血少d防低d

估出黎

支持

請問有冇大佬知接力棒招技打極巨邊隻出

想問 屬性:空 背背龍 仲有黏美龍 用咩性格好同埋努力值應該升邊2個?

另外想問屬性空係咪進化左都仍然可以裝野改屬性? 我帶左係身好耐都未進化 到底點先知佢好感度夠?

順純一提 見過呢隻野用jaw lock自殺後 上懶惰螞蟻配合變為同伴之後上鯉魚龍六段強化

我有玩啊 交流？

答埋你訓

背背龍上面有 另外一條半神
無強化技 都係4攻向多
以特攻手黎講佢硬過三頭龍 血防都幾好
特攻還好速度慢（搵滿145） 唔建議拉速度

特性要食草
性格要+特攻-物攻可以
配裝可以用突擊背心 /水果
努力值練血 特攻 雙防要自己取捨
問我既話可能練個 200血左右
特攻練100左右 其他比防

配招
冰凍光線
大字燒
流星群 /龍波動
十萬伏特 /打雷
污泥波
真氣彈

6選4用 另外要傷害/負作用都係自己取捨

見到遺傳有雙倍奉還 可能有奇用會建議試下

隻空聽日幫你睇

食10粒樹果應該會進化

打一般屬性出？應該 曠野無得買咩

推一下訓

我睇哂攻略見冇得買 刷十幾場一般都未出
Btw thx

thx 食咩樹果都得?

特攻背背龍應該要看重Freeze-Dry這個偽電系技能 造成類似電冰的打擊面 比如冷凍光線和freeze dry同時並存共用就是一件非常合理的事 尤其可以對水龍 水地打出四倍剋制 而且特性water absorb本身就有點反制水系作用

新作中極巨用水招可以打出天氣 或許龍舞 睡覺 配合特性hydration可以一試

重點係催眠術 單純的蠻幹比唔上大部分高速pm蠻幹 要兩者並用先可以突出優勢 想試的話 xy的vivillion係好例子 有複眼加強催眠命中 亦有飛行攻擊技能打擊催眠粉末盲點
操作亦很方便 催眠➡蠻幹➡攻擊 只要比對方快就可以了 當然睡眠回合會影響戰術效果

原來真係有人咁樣用

想問下當時都係6選3？

龍舞... 感覺 都係唔太勁咁樣用

不過巴打Freeze dry呢招技有咩出名會用既勁寵

上一集己經係xy,今集聽講天氣隊唔係好有用？

可唔可以唔好洗

呢個Post留言又唔係多睇幾分鐘就
睇哂都番去你地個Post到啦

如果用鯉魚龍單打 其實唔洗AS滿
特別係如果你會用龍舞 再加極巨飛行
速度拉到夠用就夠 可以拉耐久可能會仲好

上網睇到其中一個鯉魚龍63用法係幾唔錯

固執 威嚇 鋒利鳥嘴

配招

攀瀑 飛跳 地震 強力鞭打

196血
256攻
4點雙防
52點速度（過4速落托姆用）

練血用意： 對AS滿既命玉鯉魚龍 可以硬接2下飛跳唔死

又對無練過血防既鯉魚龍 穩定2下飛跳斬殺

我無打過64

單打天氣隊應該無意思
雙打應該都無以前咁好
容易比人改天氣

講真你Post過去咪又係轉頭比人洗走

不如唔好係到洗比有緣人參考下

尋晚成晚傾對戰咪好地地，你返去開個頭就有人覆你
好過而家鳩拆出嚟老屎忽又屌你新人又唔入

唔拆出黎應該推多20個球種Post先

我唔係未開過頭 我開左十幾次 都攰了

唔太介意 比有緣人睇

尋晚傾咗成晚你又無蒲過頭，轉頭就話推廿個球種post
你而家霸住個pvp post喺到真係有心玩嘅可以點？
就做有緣人同你1 on 1傾？
咁不如改做pvp你問我答算啦

你話唔想俾球種撚洗版，我哋私底下傾好晒整sheet等佢哋唔使霸住個post可以正常討論返，你就當我哋唱歌繼續喺到等有緣人

個個呢到不滿嗰到不滿開個新post叫人點傾？

其實咁多年都係一個post
次次初初都係球種 派寵多😂

打普通系嘅raid

講球種真係一時
到最後會留低討論嘅都係真係鍾意pokemon
會留低傾對戰 組隊 研究新玩法嘅手足
何必要分兩個post呢

你叫咩名

銀伴戰獸

種族值570都幾高 但係每項分95 無乜突出

85Lv有招幾勁既技 拋下狠話

應該係雙打用Sup比較好

63既話建議你可以配 特攻 多打擊面

用+特攻-物攻性格

暗影球
冰火電招

拉滿速度同特攻

好似唔太得咁隻寵 有無開發到更出色既玩法

我唔開呢個出黎邊到有人會討論對戰

屌你老母啦尋晚傾咗成晚你無撚出現過呀
肯應我呢句未呀
定你以後做對戰大佬連登pvp你揸旗好唔好

咁依家果邊改左討論既模式
你肯停手未
你既行動已經有效果啦

同你做好晒嘢執返靚個post好聲好氣叫你返去傾又唔撚理，係鍾意自己衝出嚟俾人屌嘅

你睇下未出劍盾之前個post咪又係有約對戰
有一齊研究
有其他巴打開台玩
不嬲新屎坑一出係多人玩 多人求種
之後慢慢淨低嘅都係專心研究對戰
嗰啲人遲下會消失+依家都有措施去改善
咁多個月仲未識要團結咩...

你所講既收手係咪有人想係到討論Pvp我唔覆佢

不了

模式唔係一時三刻話轉就轉得到

我覺得呢到咁樣傾舒服好多

有人問我都會繼續答

你係都要分化咁冇野好講啦
改好哂好聲好氣同你傾又唔肯傾
係咪要人當你神咁拜先滿意

唔係

我只係想靜靜地討論

咁你另外開個你問我答post算啦，而家你開個咁嘅post名叫有心討論嘅點好

講真啦 你睇下格離個post幾唔健康
我就入坑一兩個星期幾集無玩睇你地講
上次係合眾 而且第一次上討論區同人傾
你地多數集中去否定佢個人
少數去辯駁佢提出既觀點
咁樣有意思咩

以事論事 就好似
我覺得鯉魚龍今集的確唔需要滿速
練物攻比練特攻好
點解唔係自己人既意見又聽唔入耳
要搬個別例子出黎

我盡量中立 以事論事
你地既做法就係洗版 排斥

有隊野叫中国バンドリ無撚敵
發明呢隊個大陸人大師球前五名

咁你就叫個位巴打放低下佢高高在上既「心態」啦
唔好以為自己乜都岩晒 我答完佢就屌佢答錯、廢、冇答到

其實你明唔明個問題喺邊，唔明不如加你入不受歡迎名單同佢單機傾算啦
條友唔係討論係質問，佢要人答到佢嘅答案唔係傾點玩，加上高高在上嘅態度先會俾人狙擊
又唔見尋晚傾嗰班友俾我哋鬧？

永遠選擇性失明你同佢哋同香港政府都幾似

而家咁樣係威脅加入？
如果係咁既話你地擺啦
我話左 你地定係你既做法就係咁
道不同 不相為謀

咁你以後自己喺到你問我答啦，唔干涉你都唔好返過嗰邊

所以你就覺得果個人口氣咁大係冇問題
主post d巴打係應該受既
咁其實警暴都冇問題啦

配招有好多玩法
你有預設答案冇問題
唔代表人地答另外一D就踩到人一地都係
關咩答唔答哂事

巴打我都明你開依個post既原意
但係主post果面都轉做法盡量唔好有啲蛋種金剛棒
而家另外分一個pvp post出黎咪搞到果面好似完全唔講pvp咁
長遠兩面post就變左兩個小圈子咁

我覺得你見人問繼續答都無問題
但都可以加番句有其他問題可以去番主post繼續討論
炒番熱主post個討論對戰既氣氛咪仲好

過得嚟講係因為覺得有得救，自甘墮落同嗰班友沉淪就由佢啦

我就係見佢d數值好平衡 都唔知升乜好 好似無賣點咁 但見佢似似地神獸 以為係勁野

我都想聽下你或者個位巴打將依家隻多龍全部玩法講晒佢
慢慢講我等得 我諗可以出本論文

你咁講得就知你係搵黎嘈啦
況且有預設答案又唔接受其他答案
然後走出黎問
果D唔叫討論
果D叫考人
想討論而自己又有想法竟然唔係拋磚引玉
我就唔知點先叫健康

講真囉
我開呢個Post唔係為左你問我答比人當神咁拜
而係想試下鼓吹PvP嘅風氣
主Post係之前係點你知我知
每次有人入黎問我覺得答佢係我嘅責任
係上面某幾位巴打眼中就變左分化

我覺得口氣大係有問題

其實鬼龍定身法定恆淨之驅好d?

你有冇諗過收集個熱潮過陣
而又分左pvp post出黎
大家何去何從
經過磨合調整模式係常有之事
依家請問隻驚出左幾耐
爆機黨又割對戰黨
對戰黨又割收集黨
咁真係可以鼓吹到對戰既風氣咩
你開一個post提醒左大家要注意呢個問題
好事丫
但依家人地都改變緊
你又何必死守住呢個post
不如我問下你你要點先滿意

我一開始入依面都係同你一樣覺得果面啲蛋種好煩
所以我明你一開始點解咁想分post
但係既然果面都肯做啲野去想大家都可以繼續正常討論
咁咪大家都一齊去番果面繼續傾對戰

有人入黎問你當然繼續答
但係就好似我上面咁講
答完可以加多句提佢一齊番主post討論
好過最後慢慢變左兩個小圈子

普遍打法4攻/3攻配置用恆好d

特殊用法可以帶定身法
Eg:4特攻技 /
鬼火光牆禍不單行守住/替身

你用意唔係分化
但結果一定會

一般黎講都係純淨身軀好用啲
可以防威嚇 凍風 珊瑚吸取力量
同埋巨大化好多技都會降能力
當然如果有啲咩奇特玩法係用鬼龍坦既話都可以考慮夢特既

btw 巴打有咩對戰問題都可以去番主post繼續討論

而家係講緊無必要再分兩個post
咁本身有個pokemon post咪叫大家番去果面繼續傾

巴 我唔知球種用黎做咩 有冇link 睇下

講真 好小事姐 分返類咪幾好，果度水蛇春係咁 入房，開多個係度講組隊有咩問題 講到又分化又成

不如睇睇個post依家係點先
同埋發展落去一定會變分化
唔係原意但會係結果

做咩要自暴其短呢...

link係度

第二次答你 引戰lor

我冇話個巴打引戰喎 我block佢係我個人既事
我自己原則就唔會要求加佢入list 佢的確只係態度差
你上面講寶可夢即係叫人同你嘈姐 咁咪引戰lor

其他巴打寫佢入名單你要問返佢原因

算啦好嗎

咁你目的唔係同人嘈交咁點解要咁講？
之前都講過 你明知大部分巴打都用寵物小精靈 你偏要用寶可夢 你覺得其他巴打唔會話你？ 就好似你企係路中心係度跳舞叫人打我呀笨 人地真係打你你就告人…依d就叫引戰啦
如果你唔認同你可以出篇文話我支持寵物小精靈架係巴打們誤會左 大家ok咪拎你出list 好黎好去

冇問題 始終個邊既事唔好搞到hkers巴打個post

我只識玩天氣隊，雜隊唔知咩方向 可唔可以指教下

中聯都極巨化

事實上係其他人都廢撚事理你

新手想問下樓主：
單打其實砌隊要用咩準則砌？
我主要打單打，係咪邊隻勁就放邊隻
應該要當佢地係獨位個體，定應該互相配合下
Thx

無學守住嘅

係
講真上面最高Rank果堆人都係用緊差唔多既怪
當然會有自己喜愛既加插既
但係迷Q/鬼龍/差唔多係人手一隻
用得黎當然會合話哂6選3

例如呢隊就鬼龍開場亂
搵時機上迷Q/雀仔 咁樣打多

63 唔建議天氣
真係唔識砌試下
草鋼+三頭龍 帶4隻物攻

夠你爬到頂用

63姐係咩

球種？

球種無乜用 掉出去果下靚d

我佛係收集 ..

Thx

6選3單打

基本上都係咁？

基本上 咁樣組可以打到最高rank段

但係選怪出技極巨化果d就要好多經驗判斷

意思係 打單打 都係6選3呢個模式？

係 都係6選3

我搵到d資料 好似都係打消耗戰？係咪無得好似下隊咁下下秒

話說見到一隊都上過世界第一既隊
應該好易用 想抄就抄
就咁睇無乜套路

迷Q 固執滿攻速

劍舞
暗影爪
嬉鬧
影子偷襲

神犬固執滿攻速 （極巨火+情天極巨火）過河馬
火推
近身戰
瘋狂伏特
神速

耿鬼膽小滿特攻速
暗影球
真氣彈
污泥波
突襲

多龍固執滿攻速（速專打套路用）
龍箭
鬼奇襲
U-turn
火焰發射

鯉魚龍 固執52速 252血 196血 雙防留4
攀瀑
飛跳
地震
強力鞭打

水電 +特攻-物攻
血256
防100 （接2次魚龍飛跳）
特攻100特調（十萬伏特殺鯉魚龍）
速度 唔要v 考慮電鬼對電鬼 可以後手伏特替換

入面有佢實戰

努力值都打哂出黎 比大家明白點樣用

應該唔係 有以磨為主既隊
不過唔岩我 鍾意瘋狂進攻

呢個岩用 最中意 用一代寶可夢

有咁既感覺
唔計換球種我都覺得推得太快
我係想搵批人以一齊爬到頂Rank為主分享
多d人傾組隊點組 努力值點配 用咩套路
可能上分對我都有幫助

單打天氣隊應該無意思

好似抄code抄唔到？

鬼龍唔夢特

咩code?

租用隊伍 可以直接成隊Copy出黎用

咁正嫁咩 睇黎真係太耐無玩

可惜佢刪撚左好多寵

人類總是犯同樣既錯,pkm post好快界到主post冇哂人

之前細路仔唔識世界
隻隻Gigamax都用Hyperball捉
而家後悔想用返d正常少少波捉
（例如巨炭山鋼鎧鴉用豪華，蛋糕用紀念，蜈蚣用重覆）
捉完又發現另一個問題
我用核突波捉既幾隻都對項5v只需改性格
靚波捉既改完性格仲要食1-2個冠
諗緊慳銀冠用核突波定付出多少少用靚波果隻

定係遲d開埋餅盾版用柑果球捉超極巨
不過d波點計都唔夠分喎
（用柑果捉超極算唔算係一種浪費？）
本身又想要一套柑果球伊貝

有冇人會肯用柑果球換生好既球種

支持hkers巴教新手學玩pvp
利申:新手學野

但係呢隊係打63?
好少見66會冇harzard

63

Ranking得63同64打

我打開showdown ladder

無打過 真係唔識
Harzard代表咩

Thanks bro

harzard即係入場會扣血個啲
stealth roch
spikes
toxic spikes

G持

冇左mega耿鬼係咪冇滅歌隊玩了

隻草鋼點孵都孵唔到0速
有冇方法攪攪佢

0速係完美 但係唔洗太執著我覺得

我用緊果隻草鋼係速度V都係咁樣用

搵隻同蛋群既 速度不怎麼樣 遺傳比佢
就咁抽得1/31機會抽到

Mega果幾集我都無玩過

不過應該無了

數值可以直接遺?

1/32先啱
仲要淨係計隨機嗰項係速

陣係打單打就等於打lol同人講你main ARAM
無戰術互斬

知道
想問埋努力值點分配
因為有巴打話HP 物防 特防都要點D落去

紅繩可以 12項抽10項 如果2邊有任何一隻係0速
總有一次抽到0速

50lv係咁樣 你應該可以查番出黎

大約係252血 180物防 有剩比特防左右

但道具唔係帶剩飯咩

有巴打話恆浄之軀打63會好D

畀剩飯比左鯉魚龍 無得重覆道具無計

想問pvp 淨係睇v數，性格？
即係食果實，飲提升劑同皇冠係唔計？
100lv 入到場自動計返50lv ?

計

性格可以食薄荷轉

100Lv食皇冠會變6v

高過50都會變哂50Lv

想問超壞星咩性格岩？

+物防 -物攻

大膽唔錯

努力滿血 多物防 小小特防

有無打Pvp沖緊ranking名次既巴打

生緊d 6v寵

5v應該都夠用

想問下 特攻噴火龍係咪要夢特好？但我見夢特會扣血

鋼鎧鴉可以點玩？
性格+s -sa

64雙打好多龍頭地鼠 鬼龍

幾萬個左右掛？ 我都唔知

精靈球>超級球＞高級球＞大師球＞全國排名

係 比著我一定會簡夢特用

用整巨飛天提速先 之後任你打

+速？

見最多係滿血滿物防 +物防-特攻

勇鳥
羽棲
鐵壁
Uturn

基本上你3隻入面無特攻就會比人推隊
硬到玩唔到

岩玩鍾意玩自然會keep住

呢個配置打不郁同類 而且用鐵璧強化嘅話 攻擊技可能用power trip更加

重以為生到隻啱性格可以玩下

性格好死，可以食，反而想知努力值有無更快方法

性格要50bp，都有排打

12月1日 活動詳情

實際上可以分配少量速度 以100級為例 可以將其速度加至183 這樣使用極巨飛就會上升至x1.5 即274速 比極速雷鳥龍和極速鰓魚龍的273快一點

終於孵到0速la
其餘5項 邊項可以唔洗V呢？

當然係特攻啦

有冇人用堅劍盾怪 同仙伊貝，可唔可以請教下點配招

想問下沙漠蜻蜓可以點學流星群？

請問太陽珊瑚係咪要大膽性格？

今集六尾仲有冇火炭
用複眼捉左十幾隻都冇既

試下搵戰競陣溫泉個啊叔

係 大膽或溫和都可以用

我都唔太清楚 .. 無捉寵既習慣

劍盾怪比個方向你睇下岩唔岩用

+物攻-速度 （後手出招）

努力值滿血滿攻

王者盾牌
影子偷襲
鐵頭
劍舞

吃剩的東西 / 弱點保險 / 命玉

仙e 要夢特

+特攻-物攻 眼鏡

因為得60速種族值可以唔練

252血252特攻 狂開巨聲（雙打好似打2隻）

巨聲
精神衝擊
暗影球
冥想

或者

滿血 拉100特攻左右

其餘分比雙防

帶哈欠 睡覺 冥想 巨聲 打個buff流可能都勁

道具帶個解睡眠果

其實應該會打輸健身鳥我諗

鐵壁換健身都可能唔錯

眼鏡但有冥想

咁多位巴打係咪討論緊單打rank

今集極巨化完會無左講究影響 可以放其他技
如果開到2下冥想應該都幾好用

e個時代，點都要落埋招火吧

有無人有夢夢試過pvp 變身抄唔抄到對面巨大化？

邊招火仙e 我睇哂好似無火招

マジカルフレイム

魔法火焰
ok 岩岩睇唔到

仙貝基本上都係用妖精石板shadow ball無乜用
魔法火焰 高音 電光一閃 加多招用 雙打帶protect

希望大家都可以大師球結算

咁樣應該都幾勁

6v繁中百變怪求換6v異國百變怪

仙貝的話這作的攻擊技能完善好多 主攻本系技能當然要帶高音啦 補盲技能帶火招打鋼 以及帶超技打毒 順帶可以打擊隔音杖甲龍 最後一招可以用冥想 可以帶電光 可以用牆 可以用呵欠造福隊友 也可帶保護配合剩飯回血
另外是伊貝家族當然就可以玩接力 接力內容自然是冥想 如果有接到隊友速度的話 攻擊技也可以考慮帶個援助力量

帶鐵璧也是可以的 這樣攻擊技能除咗power trip也可以考慮body press 這樣用極巨鬥還能上升物攻 會打不過同類除咗對方可能係健身強化外還有一個更重要因素係挑釁 挑釁除了壓制同類極強外 還能阻止黑霧等變化技以及物理向的強化勊星天然沼王 不過就只能單攻飛技了

想問下班吉拉努力值同性格要點配?

老班
用法都很多

我既話應該會 由道具入手 用弱點保險

性格用固執

配
龍之舞
尖石
咬碎
燕返

努力值可以練個

龍舞一次快過150

期望上場俾人剋屬性 （格鬥以外）
硬接一下 龍舞一下 極巨化 飛行技加速

2級攻2級速 應該都約好用

初步諗法係咁

搭單問下樓主 呢隻對唔對v

對.. 不過性格唔岩

一係+速-特攻
一係+攻-特攻

唯有食薄荷啦

btw想問下樓主 我想用班吉拉做核心 應該要點組隊

我係你就寧願生到有

都係1/25抽性格

多龍玩雙刀定物攻？

我再生下我生左好多隻5v錯項

比個方向你
睇下你岩唔岩用
我pvp成日帶佢

鎖左性格先 有耐性就生到出黎

不過你趕住想試Pvp既食都ok既

呢個問題

要用好長時間諗...

由同隊帶隻鬼屬性開始慢慢諗出去

完全唔趕我新手黎 連點組隊都未諗好

配龍頭地鼠同鬼劍有無得諗

小弟新手想問下NS開plan點俾錢法
法國冇上網玩劍盾好on9

係我既話一定會帶龍頭

鬼劍 。 我覺得鬼龍可能好啲

好複雜新手完全唔識玩

用咗突擊背心，打落黎R痕

食薄荷有咩壞處？

我覺得浪費姐 50BP可以買滿一隻怪努力值

今晚9點, 你會做咩?

信用卡？

知唔知大概幾錢？

新手而家開始想生強組隊
係咪一定要有起碼5V既百變怪？

有冇巴打有夢特冰蟲？ 可用夢特鋁鋼龍換

你有多V 嘅男寵可以同 '同一個蛋種' 生

想問青銅鐘仲有無用依家？
魔法左隻沉重球加特防減速既返來
想練但唔知點搞
係咪依家空間無人用就無用武之地

我睇法係可以落空間，但如果你打手係而家比較熱門既大笨象就撞左屬性，開唔到空間就好易比人一個熱風推隊

150$一年

有5-6v最好

Thx ching

諗下先 你應該講緊64？

應該都可以用 空間隊感覺都勁

卡比獸用咩特性最好？生蛋生咗好多隻厚脂肪同埋免疫

新手想問點樣分招式係特攻或攻擊？

巴
有無打63
點睇鬼龍同冰達摩 邊隻首發分別對咩情況好

come back la

貪吃鬼 夢特

固執 水果

地震
回收水果
詛咒
哈欠

[img]
試下用下

夢特係？

隻風神狗 咩叫過河馬

新手想問有冇得直接改特性？

殺到河馬

有冇人有黏黏寶多 想開圖

佢地有無話要帶咩道具

無睇，但要過hb爆河馬一定要命玉

佢幅圖題示係木炭

我自己就完全唔追求咩排位ge 但我自己最常玩ge係66 63好少打
雖然8代只係出咗好短時間 好多精靈我都未摸熟
但我都可以講吓我ge睇法
首先 鬼龍戰術非常豐富 簡單四攻 三攻一輔（例如鬼火/替身/龍舞）替身殘廢（抗性好 但這樣要分配少許耐久） 高速造牆 另外三種專愛都能勝任 而專愛由於兩個本系都有無效盲點 所以應該要配蜻蜓反調度
當然目前最被忽視的戰術自然是龍舞接力 8代可以使用龍舞接力除咗鬼龍就只有夢夢 用法亦好簡單 龍舞後打得過就打 打唔過就接出去
至於你問63ge鬼龍首發問題 考慮到鬼龍對拼ge場合 亦由於獨門技可破氣腰 所以除咗可以帶常見的腰帶外 我可能會考慮帶抗龍果/抗鬼果（具體是否要分配耐久才能擋住我沒有算過） 而且平常可能唔太用到嘅先制技偷襲可以考慮喺首發配置納入
而冰達摩的話暫時好多人都係用gorilla tactics, 戰術方面如果睇到對方隊伍唔太抗往往第一回合就可以極巨化 極巨冰本身就可以破氣腰 冰達摩真正麻煩係在於技能選擇 雖然我自己更傾向於帶命中100的冰凍拳 但無可否認冰柱墜擊非接觸技和高機率畏縮的優點 其他幾個補盲技（蠻力降防 熱推損血 火拳力度偏弱）都有類似ge問題
至於隱藏特性其實係兩個屬性（冰、火）的第一高速 而且係有史而來 但點樣用 我暫時無點思考過

去BP商店買特性膠囊可以改做另一個普特
但不能由普特改到夢特(即隠藏特性）

如果想要夢特應該點做？

上網搵到

其實極巨團戰捉既五星係拎黎生強用？

用左道具改變性格後再用不變石仲有無用？

想問下鋼鳥用咩性格好？

多龍用係戲空隊入面係咪唔駛整滿速？定都係要
or 雙刀？

都可以咁講既

會跟番未改之前嘅性格

#448

感覺上呢隻唔適合擺空間隊...

你係配招方面有咩諗法

啱啱刷到5V百變怪可以開工
都係養啲自己鐘意既怪先

咁都係生完改性格算，最怕刷性格

新手一問,
想養隻夢特鯉魚龍打pvp，
想問可以點樣搵到夢特鯉魚龍
同埋就算搵到，
生蛋都係生鯉魚王,
咁係咪每隻都要進到20lv睇下係咪夢特

想知道點解人地既pkm個極巨化等級可以滿晒仲要6v
真係咁好彩一捉就6v？

有冇準備緊聽日比賽

鋼鴉/替身長毛可以點破

鋼鴉可以用特攻破 火一兩下差唔多走得
或者用挑釁 再強化（鯉魚龍）

長毛 .. 睇佢配咩招先

隻里魚有無話點解要咁加？

終於升到大師球
個個都用弱點保護
得我呢個傻仔用打空保護

都係健身替身。

e 到討論單打定雙打rank

恭喜

想問下而家排名去到幾多名

單打

過自己 過水電

鯉魚王夢特應該會變鯉魚龍夢特？

有機會magic

無無報名

到底係點加 我見佢又252算衫血 又196血

今集個system 真係唔多掂
排名一唔打又跌
係咁抽d 唔同rank 既對手
打個1xx位又升咁多
打個萬幾位又升咁多
以前個rating 正好多。每100 d 人真係勁d,學到野。。

特攻寵應該隨意打？

岩哂

252攻 打錯字

拎隻剋屬，對住佢係咁按攻擊技

唔打一日500跌到1000

姐係 52速 252血 196血 雙防4

好彩問一問 thank you

用之前去睇#297

無夢夢

卡住左 一勝一負咁 感覺隊野爬唔到上去
sad

咩隊型。一齊研究下low

有無人知刷經驗會唔會加埋努力值

有D咁嘅事

靜經驗唔會

另外刷努力值一次加成96 ，咁咪好易升過龍

如果係玩63 想問基本既組隊概念應該係點？

想問下三首惡龍配咩招同性格岩？

首先擺左迷擬Q先

睇用法 +速或者+特攻 -物
流星群 惡波動 鋼
水火選1ok

滿左都係252

meta有咩好既特攻手

三頭龍 水電火電 飛機

本身練左隻
但組隊應該係咪要一攻一特攻一坦？如果63既話

如果想玩特攻多龍可以點配招法？

行c 好似唔係幾好
又無鋼招
真係要玩都係雙本+火+1(睇你要多個打點定變化技
行專有需求可以蟲返

但鯉魚龍唔係要加52速咩，點教正佢

有冇人打雙打 -2

龍頭地鼠要夢特定普特好？

弱點保險打路人 用左會消失？

63夢特好 64可能用普特

無試過

睇唔太明..

咁班吉拉招技咪搭唔到佢？

另外想問下努力值要點升？同埋係咪每隻既努力值都唔一樣

63好少考慮咁樣配搭

邊隻寵 .. 隻隻都唔同

環境打到家電鬼 迷q,都係夢特有著數

請問今集皮可斯係咪無得學劇毒？

依家組隊個方向係
迷Q
龍頭地鼠
河馬
超壞星
多龍
最尾一隻未諗到

個重點係我唔係太明努力值係點計

請問鋁鋼龍咩特性好d?

鯉魚龍 52速 252血 196血 雙防4

點升到岩岩好52速

食 52/6 支加速水？

除唔盡 我估 9 支？

點樣先加到52？用電腦‘幫幫忙’半日？

用+1 努力值d 羽毛 補尾數

就咁睇隊野，
惡龍都走唔甩

Pokemon打怪會有努力值 ..

應該無

未肯定到2個普特有咩分別用處
夢特可以用

係咪三頭

配招用 一個越輕越高攻 另一個係越重越高攻

d 招用唔著，夢特算啦

想問 洗衣機係咪最好個體值0速?

同埋 上面你地講緊既刷經驗唔會加努力值 係咪講緊果個"寶可夢幫幫忙"?

yes

多龍性格內斂玩特攻 配咩招好

另外想問下巴打 我生到岩性格對頂既寵係咪唔洗再帶道具升 直接食糖升lv就得 爆lv靠再練努力值？

飛機揀咩性格同努力值好？

pvp 64 愛管事點配好
同埋我發覺 智揮星同隻女 未開到戲空就比對面隻速攻手秒左 駛唔駛落氣勢頂一頂？

想問下百變怪粒精靈球係咪無得遺傳？

係

屌，仲以為用粒究極波捉左可以量產，中伏了

睇你點用 可以係

對戰回血果用邊隻回最多？

十萬伏特
大字燒
流星群
沖浪

Ys

睇用法 ...

可輸出可sup

64唔肯定

應該血最多既寵回最多？

我指邊種果實回最多%

好似.. 一樣

オボンのみ 入左半血以內開，回1/4
有一堆入左1/4血內開，回1/2(要對性格，唔岩性格食完會混亂）

想玩輸出

死黑驚未夠鐘就趕人走

唔該晒 但點先知道啱唔啱性格

有無人搵左一粒鐘 pvp rank 都無人

又無咁誇，不過有時要搵5,6下
搵到一兩場，又順返
唔g 係薯仔ser定廢驚無人玩

想問下
魔靈珊瑚 魔特係咪要盾先捉到？

google 大神幫到你

我打極巨都特別小人

新手,第一次自己生蛋打戰鬥塔
暫時用
1.多龍巴魯托
2.雙斧戰龍
3.奉神犬

過左單打大師級,黎緊想整多三隻開始PVP
請問有無咩推介既入門寵?
我成隊都好似物攻打手??

補充返因為我1,3都培養左做物攻打手,所以變左三隻都物攻型

想問下單打組隊
命玉MMQ 背心鋁鋼龍 速圍洗衣機 輝石珊瑚 弱保班吉拉
仲有隻係唔係應該加隻格鬥系打鋼同班吉拉
心水係一血巾極限物攻HP252列陣兵(玩背水一戰)
一係就加隻一血極限速特攻路卡利歐

無100分答案
有構思可以去住先
始終太多打法/思路/操作
打落先知打唔到d咩

做咩唔參加

想問一下一個道具配招：

沙漠蜻蜓

圍巾@大地力/火放/UT/空切
爽喉噴霧@大地力/火放/爆音波/蟲鳴

如果主要係極巨化nerf對手，應該圍巾果個配置好D？
第一turn變大都係速度1.5計出手速度

第二個站場打人大力D，但係速度得100我怕佢未出聲音系招式已經冇命喎

第一個首發極巨飛行全隊加速好似易用D，但強化完解除變身之後得一次揀招機會(專圍會鎖招)，又好似浪費左個強化咁，當然純粹當輔助用極巨化都得既，本身想放廣域破壞，就算鎖左招都繼續減人攻擊，但隊友有薄霧場地又唔適合有龍招，定係照帶埋，當大聲咆哮咁干擾好？咁就唔算浪費左條圍巾

地：+特防/普：對面減速/蟲：對面減特攻/火：晴天/飛：+速
龍：對面減攻

你64定63

64

你首發想配邊隻同埋64帶4攻真係好易無命

帶圍巾，可以UT走
圍巾唔四攻可以做咩
隊友煤炭龜/迷Q/多多冰/毒氣仙子/滴蛛霸

話說我發現極巨Flygon 好似物攻型攻擊力強d？
火拳/火放極巨都係130
地震/地力極巨又係130
空切/飛翔極巨都係130
係廣域破壞/流星群威力110/140
如果極巨飛行只係當提速用
其實物攻型會好d？
佢物攻100特攻得80
問題係佢物攻招唔極巨化的話真係招招都好有問題
地招打自己人，蟲招會換人，龍招低威力，飛招兩回合
特攻向解除變身都唔會卡場冇招用先

開始想生隻爽朗龍舞老班出黎玩

多謝參加

歡迎提出建議

Youtube直播好似成日斷
會畫面會打打下飛去第2場...
有睇到

美納斯63可以點配?

switch 問題已經set 左好幾部機
唔係就睇都冇得睇

係邊可以買

留名學野，有問題想請教下
想玩今集隻甲蟲

配招
黏黏網
自我再生
精神強念
蟲鳴

努力/性格/道具未諗好
可否指教下？

想問問努力值
有啲寵某項努力值 唔洗252既
係咪要自己打怪升

食藥做任務都有得加

水電努力值係點？

擺多56去防同特攻到分左佢

配招呢

放電
伏特換
暗影球
水炮

唔該哂

風速狗 招近身戰要遺傳？

好似係TR黎

姐係學習機？

單打定雙打

用一次既學習機

單打6打6

無玩開6打6唔識sor

搵到了 飛跳又係咩黎

今集想玩嗰隻超極巨 巴卡蝶
性格係咪應該膽小
之前刷百變怪 唔小心刷到佢5V
但最後嗰v 係速度 係咪應該用銀冠上6V

我想問下如果而家係晴天

我係煤炭龜加美麗花（葉綠素）

對方回合開始果陣換入班吉拉轉沙暴（隊友龍頭地鼠）

咁樣速度係咪會即時洗牌變成地鼠行先？

因為頭先有一場就好似係咁節奏即刻亂左

有村民係到?

規模大就算啦 都冇人又冇$
選手資料可以考慮(8強先show)
多謝意見

加血加防囉
隻防都唔係低，放剩食比佢應該都幾煩

點解而家無曬劍盾鬼?

因為極巨破到盾同佢種族值+國王盾nerf左

新手玩pvp 成日見到隻鰓魚龍 比佢用鰓咬 一下秒死 可以點反制

比左

引水海牛

如果雙打可以點做

海牛引水

exact7ly

想高啲機生閃係咪是但一邊係其他語言就得 唔使兩邊都其他語言

用PP提升劑升左PP
打積分賽會唔會變翻原本個PP?

其實有邊D對決 or 情況係低速有利
假如大家都係草鋼內戰 所有配置數值都一樣
連速度值都打和 set game又點分先後手呢

同速會抽速

低速有利會係反殺/開空間

開完空間會慢速行先

水電即係

252hp
100防
100特攻
58/2 分落特防同攻度??

252血100防156

升左隻沙漠蜻蜓6v +速-攻
噴射火焰
原力
龍流星
日光束

好似好廢

迷Q - 生命寶玉
多龍 - 講究圍巾
堅果 - 凸凸頭盔定剩飯好??
太陽珊瑚 - 奇石
水電

另外一隻配咩好? 同埋多龍配左 火 龍箭 急速 暗影球 (但252 攻同速 性格係害羞) 有無問題??

正路應該唔會玩無加減性格

原來係咁 第一年試下認真咁玩下pvp 所以乜都唔識

一般打手都係谷是但一邊，
如果玩雙刀，性格通常都係減防/特防

因為我開頭見多龍多物攻技 所以以為加敏減特攻

+s -c無問題呀
不過上面見你話性格係害羞

應該係加速 減防先岩

上網睇地震可以買，但有人又話刷礦野 商店又唔見 刷又刷唔到

係咪有個外國網有講下點加努力值配招咁？
啱啱生緊鬼燈出黎想學下野

都係睇你點用隻多龍
如果預比大max 佢既，
一般都係行物攻好d,始終大鬼減b

有得買，但隨機出現。你可以日日去曠野d NPC 度睇下。

水電要玩 0速？
無啦啦生左隻6v出黎

有冇人有黏黏寶多 可以比隻黎開圖

大家刷咗幾耐先有6V 百變怪 一直都刷唔到6V

超壞星特性係咪柔軟好d

再生力比較好..

靜係見過我歌巴開到

都可以照用既

今集巴卡蝶玩唔玩到 利申新人

我睇圖鑑諗

特防相當好 其他5v既百變怪算用得?

多龍要修雙刀帶招十萬伏特好唔錯

用黎生蛋無問題啦

咁唔刷6v了 捉左30隻 有29隻都得4v

另外想問下 如果想整隻噴火龍玩對戰 係刷超極巨果隻唔生蛋 定係求其捉隻黎生蛋好? 超極巨果D係咪通常都係好野?

咁配多隻咩野寵好

Pvp唔比用超極巨 ..
生上去啦

草鋼 鋼雀 點睇

有草鋼啦 不過打左堅果姐

咁可以用鋼雀 帶多隻超壞星全特防
唔要太陽了？

我盾版 遇極都遇唔到夢特超壞星
所以先揀夢特太陽

.. 感覺3隻物防唔太好 重疊左功能

咁我唯有再研究下啦
今集係第一次接觸pkm 既pvp
以前連蛋都唔會生 5v係咩黎都唔知

所以d配寵 技果d都無乜大概念

想問問 PVP果D噴火龍 但又有太陽之力係要先刷超極巨噴火龍太陽之力 之後生蛋可以繼承個特性?

以前玩PKM都只係story mode player
新手上路想玩下PVP
所以開始著手生下蛋

但生第一隻一直都生唔到對項5v
所以想問下係我唔好彩定有咩做錯左

我而家係放左隻唔對項既5v多龍同啱性格既多龍入去生
隻5v多龍係差特防唔係V
而我想要就係特攻以外都係V
生左3日, 唔好話對項5v
一隻特防係v既都冇

有無盾版可以幫手補圖鑑
差老翁龍
甜甜草龍
箱奶仙
勾魂眼

無錯

用6v百變怪生？

老豆老母特防都無V 生出黎既仔遺傳左特防都係會無V
你要random 特防 (1/6機率) 再 random perfect (1/32) = 1/216 先有機會特防V

應該係,除非唔係

我冇6v百變怪 得d 4v
所以我生到有隻5v多龍就換走左隻百變怪

請問心鱗龍要玩咩性格對項特性？

咁咪生到下年都未生到
咁係咪繼續刷下百變怪仲好

你百變怪有特防V 咪用住百變怪先?

有啊
但係攻速無v
用返百變怪會好過多隻5v多龍？

係
刷到有特防5V多龍 先轉返2隻多龍

想問下會唔會兩間生蛋屋一齊用來回刷

同時生緊小剌蛋/班基拉斯

thx 咁我再努力下

有無人有剩草鋼比隻黎用？

御三家夢特有咩方法刷？？

想問下咁多位大佬有冇夢特超壞星

有冇網站可以check到pokemon lv數同相應努力值個體值性格下嘅數值？

求小刺蛋或鐵甲背 可用其他野換

今集未開始打
但睇左唔少隊都無放打落
如果係等我養番d要用輝石嘅玩下

想問一下見人用飛機有幫助同電磁波既招式,性格會唔會係+防果邊
煩惱緊要咩性格好,雙打似乎未必係+特攻-攻
最好有埋努力值參考

你又係盾版？

for 長期玩家
無番一年都唔會派 or 出比你用

其實唔洗諗太多，
有構思就求其砌好，打下先
經驗/環境會話你g 邊條路work 定唔work
我自己集集開波都諗隊以為好用既
結果爬分果隊可能得返一隻用緊

最大獲係 連構思都無乜

巴打，我都係新手，搵到呢個網，覺得都幾好用，但未有劍盾新寵資料。唔知啱唔啱你

如果將隻多龍當奇兵用
例如極巨水/雷打某隻隊伍難打既，順手搶天氣/場地
e.g.用極巨水打班吉拉換雨天幫後場滴蛛霸爭取機會
但次次極巨都生存唔到三個回合（2回合已經算多）
但幾次都係靠佢做奇兵突襲嚟贏
咁算唔算好浪費佢個600種族同極巨化名額？
定係只要贏到就唔算浪費

一條將隻多龍轉返做物攻max 打手
再搵隻特攻手

有無巴打有夢特既女既愛管侍

有泡影的詠嘆調既背背龍係咪暫時唔合法

我想問其實有無用老班做核心但唔玩沙隊既配置？我見排行既基本配置都係地鼠加老班

玩特攻陰人

其實雙打都係破格地鼠多 排行多數有佢地 一黎係佢地真係玩沙隊 二黎就算分開上玩其他都好強同埋老班既沙只係為左個特防1.5倍onlybtw千祈唔好2隻一齊上場

好奇問下超極巨卡比出左
咁卡比仲帶唔帶道具回收好
佢本身果招都有道具回收效果
帶多招攻招增加打擊面好d定係照帶返道具回收？
因為有時極巨化既名額會比左隊友

應該未出

有老鐵

的確好少人帶呢招

溫和點睇

252血 拉速度過你想過既寵 再修雙防
唔太肯定雙打用法

贏到就唔浪費啦

咁樣用多龍可以考慮講究眼鏡

有

老班自己掉上黎教好勁

佢極巨化用唔到眼鏡
諗緊裝一血巾

本身可以用眼鏡打第一招出去先

命玉點睇 ？

就係覺得命玉唔好用，好多時要打既野都唔太需要命玉
因為有時要UT走，見對面順風，隔離果隻要出欺空反制
(隊友係客戶服務迷擬Q，但本身都252速既，睇場合考慮用唔用欺空)
如果對面順風隊我要UT換隻煤炭龜上來
如果對面沙TEAM我直接極巨水炮+迷擬Q嬉鬧送走隻班吉拉
見雨TEAM就極巨打雷殺海鷗或者蟲返重傷菠蘿鴨
基本上佢對戰只係用蟲/水/電招，都未用過本系招
可能我rank低未見到同類

想問如果我打空間隊，其實愛管侍夢特有無用
因為個感覺好似重複左兩個場地

兩個場，咁你可以一隻帶精神種子，另一隻帶另一個場地既種子
上場立即強化喎
同埋雙場地以前都好常見
早兩年都有BULU+LELE既隊

好

食薄荷轉加攻減防？
咁仲要唔要迷q

特攻手 水電得唔得
或者耿鬼得唔得？

兩隻打到既野唔同，可以一齊
如果擇一，我會用迷q
一隻特攻手驚你選擇少
易比人捉選出

想問生蛋唔親密係咪會生慢啲？

盾版要紅光先有夢特超壞星，我刷左三日

有，比id我

我知紅光呀 但我見都見唔到隻野 莫講話夢特添

不過既然有成功例子 咁唯有繼續刷啦

我有多，但唔岩性格

性格呢d我自己搞啦

唔比錢上網
係咪都會隨機岀四星五星？

鳩流流休閑玩都唔錯
起碼可以避怪 想打先打

新手砌單打隊其實都係砌自己鐘意既
暫時係多龍，奉神犬，鬼燈，雙斧戰龍，堅果啞鈴

仲有隻未諗到，想問有無推薦補充下我呢隊？

雙斧用破格+速專 ？

Rotom點睇

建議都係比錢 單機唔夠好玩

感覺上我應該都係會用眼鏡 無極巨緊果時補傷害
極巨之後可以換一招出

或者你試吓 木炭/神秘水 果類？

水電應該比較多人用

應該唔關事....

破格同氣勢腰帶，速專俾左鬼燈
Rotom唔係太喜歡，但其實上網打係咪無得揀見啲人用極都係熱門果堆

我申請左family plan 仲有名額 有興趣可以話我知 $35/year

其實都係 今集仲要咁短 所以今集先決定研究下pvp

我都係，仲要pvp好user friendly,努力值生蛋都好快搞掂

係，兩隻pkm都同主人會話關係不好，生得好慢

其實都唔係冇得揀嘅
Rotom係用落都幾勁
超壞星點睇
全特防 夢特

第一年玩pvp, 沙隊應該點組

有冇網站可以抄考下

香港人整

唔知係咪巴打黎 好有心

整返隻仙好d,無野後投龍屬，比人踩住好辛苦

想加梁國雄

多龍俾人針死

先發長毛我見係鬼龍對策居多
如果後投補鬼龍位 應該會俾妖屬打死

e 隻好野黎，好多玩法

卡比獸係咪都係厚脂肪實用啲

PVP一定係夢特架喎

有冇人可以同我交換御三家？我用緊火

收 盾 大埔 300

比對面第三隻搞掂左

慘
耿同鯉魚龍都無落草招?

鯉魚有 不同我係唔識點睇 要出邊三隻

對面出第一 三 六

你出咩？

謎q 水電 多龍

如果你對選出完全無頭緒
初步可以試下咁諗先
"我1~6打得贏佢1~6邊隻"
選打得最多野果三隻，再諗首發
起碼你知道自己原來得一隻打到佢某一隻
會選左同打落見哂對面三隻之前都會keep 住隻野個血量

要好熟每隻寵既屬先得

開住wiki 同傷害計算黎打係基本

每隻野有d 咩玩法/配搭，唯有靠經驗

巴打係咪有夢特超壞 可唔可以比隻我

求幼基拉斯一隻

真係嫁？

有冇膽小風妖精/木棉球？

終於生到第一集6V

繼續求
老翁龍
勾魂眼
盾版隻草龍
箱奶仙

有夢特伊貝、火紅不倒翁、火蒽鴨

新手想問 想抄#395隊 佢地係咩特性?
琴日係咁生多龍 但大部分都係穿透 最尾隻6V都係穿透 生特性純粹睇運氣?
如果想生夢特性 有幾%繼承?

多龍聽講係用另一個普特含淨之驅
夢特父母其中一方有，搞百變怪有60%出

多龍真心強勢，打點多，又快又痛
但我都係鍾意三首多啲
仲打緊6階卡關發現唔少人唔玩1-1-1陣玩全攻，迷Q，多龍，洛托姆
草鋼同超壞星都好難企場
同埋今版沙奈朵好似好難用？又唔夠人快又唔夠血頂一下

有，生埋蛋招但低v要唔要？

我都想要隻
巴打有冇野想要，我望下有冇

我自己再拎百變怪搞都得

有冇利歐路？未開圖

好似有
之前魔法交換有人比過我
打完隻卡比先

木主，火主，小馬，夢特伊貝

得，有冇木/火主？

宜家即去搞隻火主蛋 等等

有火主啦

8964 金堅

連緊

有無人有346，差呢隻

有冇人有國際版既5v百變中文版交換

抄隊直接用code ...

唔洗自己養既咩

其實繁中同殘中算唔算兩隻language？

多龍勁生左隻閃
三頭龍 都有帶 用落勁既係膽小+眼鏡

唔洗... 你搵番個code出黎

好似抄唔到了 試左

想打63, 有無隊伍推介

點解 D 團體戰咁難join

有冇巴打可以攜帶幾粒化石魚比我
可以用海獸或者鳥換

草鋼點配點好
而家有性格係-speed+def 0速草鋼
定係唔撚理俾火系特攻燒(反正都係死)allin 防血

4倍火燒點頂

想問下水電性格應該係咩？上網搵過 淨係見到火電

0速

你用0速百變怪？

我上網見教整0速寵 但都睇唔明

tg group 換寵 pvp

超過900人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

求夢特女既愛管侍

無呀
生生下有隻0速草鋼拎佢做base keep住生

Read到面用火就用守住或換怪la

有無巴打有夢特好壞星

格離應該有

你有咩換先

夢特小火龍岩唔岩

唔緊要la pw:7535

多謝您呀巴打好人有好報

求夢特鋼雀一隻 5v錯性格由基拉換

求一隻膽小 高V 恥鬼
用5V 異獸球 固執 多龍 交換

仲要唔要

要 但係server維護緊

換得叫我

我隊野成日唔夠人快 ，係咪要改一改性格

想問更新咗係咪較唔到時間

唔撚係呀嘛

唔sure 未敢試

新手 贏1場輸3場lm

再google下發現原來之前get錯左
有紅線係12項繼承5項
之前以為係得紅線個隻會繼承

而家終於生到啱心水既寵

想問下呢度有冇人更新咗switch之後就一直打唔到排位？等咗成個下晏都話連接錯誤

打到 岩岩輸4場

黎緊開放巴他蝶超極巨 雙打可以點打
又麻又眠

想問依家條隊有謎Q 多龍 水電 珊瑚 仲放啲咩好？

想學砌隊, 唔想抄

有冇人有夢特暴鯉龍 可以交換啊

mirror 唔夠對面快？

有冇人知點解我隻利歐路lv75都未進化？同埋點解經常斷線，連唔到上伺服器？

要親密度 就咁食糖唔會升

速度唔夠 先手唔到

同求

試咗幾次露營，之後升lv都無進化……

你寵d 種已經唔算慢架啦wo

但我睇人地d寵性格都係加速，成日差一兩下就係唔夠快

有呀，不過要今晚十一點先trade到
想問有無夢特小火龍/龍頭地鼠

無 得謎q 耿鬼 洛托母

mirror,互秒到果d 通常都會加速
加上你自己打落係需要。就改

謎q 成日見到 成日都慢過人而死

5V由基拉換夢特勇士鷹
有無ching可換

你d道具要執執

63隊
鯉魚龍
超壞星
狒狒
仙貝
多龍(特攻)

加多隻咩好
有龍頭地鼠,地盤佬,草鋼,噴火龍,迷q,班基拉斯,長毛(雙盾),鋼鳥,波克基斯,洗衣機

定要執哂成隊

有夢特小火龍想換

肥斑+水毒+補地位，e 輪既上位組合

有無人會整4v0s修建老匠？

好 想要咩 今晚可換

求指教

多龍耿鬼好快

銳利爪太講運 好少會用
轉專愛頭巾或者圍巾或者果實
鯉魚個放大鏡都係無咪用
耿鬼用1血巾應該實際d 除非你果隻係玩煩膠干擾型

睇你d 寵行緊咩型
不過耿應該都係cs爆s,比返條一血巾佢好d

明白

夢特鯉魚龍/王

無

有冇夢特鋁鋼？無就是但一隻

想問下有冇巴打有之前要預約先有既fanclub會員code多左？想收一個

遇過 我出水電 MMQ 惡龍打爆左
而家D班吉學龍招
一見我惡龍上場就極巨龍 琴晚有兩場都係班吉學龍招
我換走MMQ 再強化極巨磨多ROUND防守 一招妖帶走

耿爽玩一血巾同命
奉神犬轉用背心仲好
鯉魚龍用雷果實/文果
多龍用眼鏡/頭巾/速專/弱點保險仲好
洗衣機我玩替身電磁波252HP先會用剩飯

3星超極巨卡比獸大家有無興趣？

正
最鐘意拆斑+水毒

自信過剩max 鯉龍，暫時配電果真係最爽

我唯一一粒唔小心食左 係邊可以拎返

搖樹?

Thanks bro今晚搖下先

波克基斯用咩性格同努力值點分配好？

洗衣機係咪252hp 同特攻？唔會理速？

終於砌好隊野

河馬 +防-攻
多龍 +特攻-防
地鼠 +攻 -特攻
三頭龍 +特攻 -防
MMQ 唔識揀
超壞星 +特防 -攻

咁想配性格岩唔岩

打手黎講，我自己會hc252 爆c眼鏡/cs252 爆s 速專
好掛住z技ロトム

河馬要-c 始終有屬修地震
多龍唔g 你係咪雙刀，唔係就-返對面個攻
三頭龍 -a好d,防種有用
mimiq 都係爆速好

應該會唔夠速比對面屈速

-c係特攻？
-a係攻？
MMQ +速 -防咁樣岩唔岩

試下先呢隊諗左好耐新手

係
----
唔雙刀既話都係減唔用既攻好d

收到 多謝巴打教路

新手 打到lv8
自從升咗隻草系剋沙暴隊
贏輸比例由1:3 拉返上2:3

而家最驚遇到冰沸彿 又快又高攻

咩係hc 同cs , 新手唔熟

h=hp
c=特攻
s=速

想問巴他蝶如果玩催眠蝶舞，性格都係+速-攻？
同埋努力值同招點配好？

電果係咩

ソクノのみ

係咪中左電招會減弱

正

速種得70.好辛苦下

想問自信過剩 鯉魚龍是咪玩 極速 滿攻？
發現有時都唔夠洗衣機快
本身又冇抗電果 俾佢秒左

ロトム本身就高速種過鯉龍
加上有唔少速專
所以慢過佢係正常

所以係咪一定要抗電果？

頂一下架咋
打水家電黎講無話絕對有就贏
太多變數。
主要係打其他無屬修既電招
fake 果下做到大飛 壓埋速，再殺埋=龍舞左一下
要多少熟識d 怪先有效運用到

想問鋼鴉努力值除左推爆HP
會推物防定特防？

破格龍頭地鼠要點玩法？

63 洗衣機其實最好0速定就咁冇v好？

太陽珊瑚點配努力好？

請問沙暴隊地鼠同勇士鷹玩咩性格

5V 攻擊不怎麼樣 加速減攻既百變怪換唔換到異國6V

ub波夢特5v小火龍 換其他夢特球種

大家有無打比賽

前15場14勝

爽朗

勇士鷹固執應該好d

建議內戰0速慢過人

針對mmq同水火電用

破格直接打死

我會推物防

用草果招120睇下帶唔帶得走（要龍舞先）

感覺麻麻地 用飛行1.3傷
最理想情況係咁
龍舞 極巨飛 應該點都快過佢 再極巨草打

膽小滿速滿特攻

蝶
催
暴風
替身

係有小小難處理
建議用一血巾一換一 你剩一血
（龍頭 次類

上網睇+52 落特防可以頂到多龍大字燒

大家平對住仲點龍舞

講真，點會咁諗
大家對住快果個波清先換隻地出黎
慢果個咪痾撚

沙隊龍頭地鼠應該咩特性同咩性格

有冇人可以換隻已經可以PVP 5V對項既小刺蛋(加特攻 減攻天恩)同小妖(防向 惡作劇之心) 可以幾隻換1
有甜密迷Q,重球破格地鼠,豪華彈子拳精神力路卡,UB鬼劍,UB不今翁,重力油雞,夢境毒電,網球毛頭,誘餌球破格戰鬥鳥飛,水主

我打左2W1L收手了

我好似有小刺蛋 但今晚先開到機

新手仲打緊自由對戰習緊
不過生強多過打,上哂癮

你好運
我生閃仲有剩應該

狒狒帶岩石封煩定尖石好?
尖石命中好似有啲低

尖石

巴打share隊ok?

留隻小刺比我ok?

下個post 頭share

Ok

把打幾點可以得閒換

十二八 港島見

Now ok

Seeu

我都ok 0198

秒

仲有咩寵有多可以送？

都有既 你再開

已開

已連

有冇鰓魚龍

無無咁多化石

多謝巴打 好多好野
聽日維園見

唔洗

1000